點解d人去旅行咁鐘意係咁講粗口

去旅行永遠見到呢類香港人渣，以為人地聽唔明，好撚型咩。呢d人真係香港之恥，人格本身有問題

岩呀
所以我平日係香港都係咁講

我覺得係香港講開粗口去到旅行唔講好虛偽

禾起香港同起外地都講 係咪good牙ching!?

我所講係句句都粗口個d

平時香港都係咁改唔到

係唔係詞窮到咁

你諗個代替到仆街又斯文嘅字睇下

唔講粗口代表啲咩？
粗口係人賦予果個字嘅意義
鬧人唔用粗口會斯文啲？
鬧人用粗口會hurt 啲？
諗清楚你自己講咩先啦

鳥

咁人地真係聽唔啊嘛
貪口爽講多兩句粗口害到人咩

我話係唔係講粗口個d

奶野/頂/死喇 /大獲

打漏字改番

講粗口都唔得
你話靜既地方大聲講就唔得姐 唔騷擾到人有咩問題

屌你 唔好咁撚虛偽好唔好

d香港人講得好大聲驚死人唔知呀

on9都好得
廣東文化博大精深 好難取代

人地的確聽唔明 嘈既地方大聲講有咩問題

咁鬼佬去旅行講粗口呢

咁都要比人屌

你係度轉移話題做咩，我係話幾時都講個d同大聲個d

我覺得香港人出去旅行講廣東話真係好虛偽
應該講番當地語言, 講緊乜大家清清楚楚同當地朋友就唔會有誤會

你又知人地係香港唔講？

好似同去唔去旅行無關